德內政部長：沒有華為參與 德 5G 恐滯後 10 年

德國聯邦議會將會決定是否容許中國電信設備製造商華為參與5G網絡建設，德國內政部長施奧法（Seehofer）反對將華為排除在德國5G網絡建設之外，強調反對貿易限制，他又認為如果無華為的參與，德國的5G網絡建設將會滯後 5 至 10 年。

施奧法在接受德國報章訪問時表示，「不會因為某種可能威脅，就排除市場上個別產品。」施奧法又認為，若果沒有華為參與的話，難以快速建設 5G 網絡。

施奧法提到，對於是否容許華為參與5G網絡建設的看法，自己與總理默克爾的觀點相同。

英國政府正考慮容許中國電訊設備商華為參與 5G 網絡建設，英國首相約翰遜早前接受傳媒訪問，認為英國值得擁有最好的技術，又反問反對華為的人，應說明有甚麼可以取代華為。美國多次警告盟友，若容許華為參與當地5G網絡建設，美方將不會分享情報訊息。默克爾多次表示，不認為採用華為設備會威脅到國家安全，會由貿易政策角度看待華為。

相關報道：德國之聲

左膠

歐豬要圍美國了

明明有咁大間愛立信喺歐洲

沒有支那科水 德貪官身家恐滯後十年 山西布政司果五千兩

自由世界淪陷
齊來做韭菜

人地要R補貼，大大聲話唔反對華為等美國科水

仲有nokia

本身德國d network 都好唔掂
鄉村少少都要行3G
搞掂4G先啦

歐洲明明有愛立信 nokia

根本中國背後補貼

美國都未行5g，d歐豬就衝曬出黎到時俾共匪夾鳩住個春袋
食緊老本仲想超美趕美睇下幾年後後悔

不乜鳩認為姐 美國話唔撚同你分享情報啊 聽唔聽撚到啊 係咪文盲黎架條德國八婆 成撚個歐盟軍事又唔得 情報又唔得 經濟又唔得 乜鳩廢 返去收皮啦去

想其它歐洲公司降價？

為錢乜都肯制前世

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

其實個個連登仔好放心諗係想抽美多d油水
但有無可能歐盟真係想借中共削弱美霸主地位

其實係
敵人既敵人係朋友

希特拉:德國沒有納粹參與，軍備/國家發展起碼落後十年

自己歐洲公司料唔用走去用大陸野

戇鳩，韓國已經有5G，又唔見佢搵韓公司做？
全地球得華為做到5G咩？
冇收受利益都冇人信，係要買華為服務

其實如果係德國嘅話
唔係理解唔到嘅

因為德國本身就畀開美國佬監控
尤其之前Merkel電話被監控單嘢Obama迴避唔到

畀美國監控同畀中國監控
佢覺得無咩分別掛

等睇唔洗五年中國入侵完德國

仲有 Nokia 都有 5G

無補貼嘅, 大把公司好過華為

仆你個街講呢個真係唔會丟架既咩？

當歐洲人想玩5G，美國佬已經話我要玩Starlink。

拉闊D個畫面睇 向6G發展咪冇問題

阻膠之王

寧願佢變返納綷
同共產主義打撚過

二戰開始德國貨呢個名咁靚
就衰係呢班屎忽鬼手上

其他國家圍美國,跳草裙舞好正常
而家中美張DEAL傾好左,要買多左貨
錢就得咁多,即係將其他國家買既貨轉移去買老美既貨囉

國際政壇阻膠

中囯德國

德國幾時大選

自己垃圾仲要大大聲咁講出來，第一次見人咁做

德共

今次真係唔好意思

用4G就夠

5G係吹大咗

on9, 咪直接用6G lor

德國 英國

內有華為,外有綠綠
含.

有自己野唔撚用
望下加拿大同澳洲而家咩樣先，貪平賣撚左成個國家真係第一次見

雪雪雪

由佢企錯邊啦 都唔係第一次啦 nazi狗
佢要死你急住救佢把撚咩

點解呢啲民主國家會相信獨裁政權控制嘅電訊公司？

見到德國人都要講聲 hi nazi german

戇鳩無藥醫

歐洲次次打杖都要美帝救，WW3睇黎都要～